老蕭同阿修段片 光纖之父高錕同年輕人講幾句

作者：Honkaz Fung

早幾日有朋友牙痕問我有無睇老蕭同阿修段片。我話，老蕭個段睇左唔夠一半就無再睇落去（佢講親電影或者藝術、文學之類，見解同品味都好八股，聽唔到落去）而阿修段片我就後來睇，屬意料之內，因為佢一向係聰明的。其實，兩代人根本講緊兩套野，完全搭唔上線。呢件事令我諗起高錕講過既一段說話（已經唔記得邊度睇到）。大概係咁。個節目叫高錕同年輕人講幾句，勉勵一下。高錕講：我會話光纖係最好，最犀利既野，喺未來一千年之內，都唔會搵到一個新既系統代替到佢。而年輕人，當你聽到我咁講，就唔應該相信我，因為我自己本來就唔會信專家講既野。

老蕭D野，當得淡笑啦，唔使上心。佢已經過去左架啦。

即係老蕭唔算係咩富豪

人地都叫白手興家

自然有一定經歷

連登仔仲為未來擔心既時候笑人廢老

都唔知真心定假膠

蕭生都叫等死 上左岸掛

好勤力 仲有幾耐坐？

睇老蕭都只係講政治
講其他都唔好上心啦
9 up之嘛
懷疑佢想幫佢個仔造話題

有無人會聽老蕭教人點追女仔之後點追女仔

高錕果個年代重有希望

佢咁醒 唔通會分享d秘訣比你咩

自己玩股票 教女 時代d配方緊係收收埋埋

又冇責任要公開

高錕依家係香港做科研又會有幾大作為 科技野一早留比深圳 香港係負責做金融 香港電影都係差不多道理 quote高錕個條友都on9

心景黎姐
重有電影係生意, 科研撚唔同咁睇野,
重有果個年代香港未被打壓得咁嚴重, 心態寬容好多